有冇人發覺呢期多咗鬼佬乞衣？

鬼佬鬼婆都有

佢地有張紙話唔見左wallet

係咪一直都有

可以用做愛換取一宿

近排先見到

集團式

一帶一路

好多玩樂器/唱歌扮賣藝乞錢

求答案

呢排個d無
賣下相都無 就咁坐係到

好阻街 真係有人比錢佢地

係多咗好多。

好過啲死人大陸賤種乞衣，唔係斷手就斷腳樣衰到仆街。

有d就賣自己d旅遊相
但d相全部google再print出黎既

我一直都唔明，點解要幫d外國人完成佢嘅「環球之旅」，你無錢咪唔好撚去旅行囉，又唔係殘廢或者有病，點解要俾錢你去玩去享樂？
仲衰過乞衣

乜走出黎賣藝行乞真係咁好賺咩，九成人都係惦行惦過

見過鬼妹揸住紙皮
好想開佢價

好多港女比錢

連溝個港女都懶

中環成日都有